SSD裝系統係咪會愈用愈慢？

唔知一開頭個Windows好快，之後用咗差唔多一兩年，好似已經冇之前咁快，但都係比HDD快，只係比之前一開頭慢

係Windows用得愈耐愈慢

多左野

係 windows 越用越慢
重裝 windows 會快番
想懶，就用 ccleaner 清垃圾，限制 boot 機時 load 嘅 software

CCleaner 後面唔係紅色背景公司咩？
Dolphin browser 都中丫嘛⋯⋯

佢個網站連中文版都冇喎
我用咗幾年，都冇問題

off backup function

咁我記錯左

反正build in 個 backup成日都救唔返

1.軟體問題
2.可能你隻ssd無獨立cache
咁既話,愈full愈慢eg:660p

反正垃鳩圾 關咗佢好鳩過啦

本身Ssd用得愈耐愈慢，壽命問題

browser d temp files 令boot機ssd愈來愈慢

Ssd入面越多野越慢
80%滿會慢到仆街
Hdd唔會

將你用嘅BROWSER預設TEMP FILES位置
改去你DL野/無謂野個HDD度

MLC

宜家好難搵MLC

我隻transcend MLC SSD用左兩年 只係放假打機用， 都慢左 應該係M$既問題

用crystaldiskinfo睇 狀態係100% perfect

係你睇嘢愈嚟愈快

不如你去再研究下HDD 檔案分散個問題

一定會，始終物理性

好多SSD用到over 70%就開始慢

SET走D TEMP FILES啦

你睇野愈黎愈慢姐

容量用得越多就越慢